禁電子煙三個字講晒

煙草稅

岩,成班傻鳩話又唔禁傳統煙